{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 작은통나무집펜션(노천탕,자쿠지)"
    },
    "text": "平昌ペンションは江原道平昌に位置するプールビラで、カップルや家族が休息を楽しむのに理想的な場所です。 この小さな丸太小屋は自然の中で鳥の鳴き声や水の音を聞きながらヒーリングが経験できる居心地の良い静かな空間です。 周辺には、青台山自然休養林、朱川江自然休養林、ハーブナラ、大関嶺、雉岳山など、さまざまな旅行先があります。 夏の繁忙期の7月中旬から8月末までは2泊以上を優先予約し、1泊は2週間前に予約可能です。 付帯施設は現地決済で行われ、予約時にお名前と付帯施設の申し込み事項を残してください。 予約人数がカップルチームの場合、2チーム以上は入室できず、個別露天風呂は当日1回の使用料が3万ウォンで、利用時間は4月中から11月末までの午後3時から午後6時までです。 炭火グリルの使用料は1回2万ウォンです。 基準人数を超えた場合、1人当たりの追加料金が発生し、訪問客も人数に含まれます。 ペット同伴の場合も可能で、料金は犬のサイズや抜け毛の程度によって差等適用されます。 中大型犬は入室できず、愛犬関連施設や道具は提供されますが、愛犬同好会の集まりの予約はできません。 客室内での愛犬美容は禁止されています。 付帯施設および追加決済はホームページでリアルタイムで予約および決済が可能です。 現在提供されているサービスの条件はペンションで明示された通り進行され、情報と取引条件、利用及び払い戻しなどに関する義務と責任は各販売者にあります。 (業者画像は実際と異なる場合があります。 ）お知らせです。",
    "QA": [
        {
            "question": "平昌ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "平昌ペンションは江原道平昌に位置しています。"
        },
        {
            "question": "平昌ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "平昌ペンションはプールビラで、カップルや家族が休息を楽しむのに理想的な場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "周辺には青台山自然休養林、朱川江自然休養林、ハーブナラ、大関嶺、雉岳山など、さまざまな旅行先があります。"
        },
        {
            "question": "夏の予約には注意事項がありますか？",
            "answer": "夏の繁忙期の7月中旬から8月末までは2泊以上を優先予約し、1泊は2週間前に予約可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はどのように予約すれば良いですか？",
            "answer": "付帯施設は現地決済で行われ、予約時にお名前と付帯施設の申し込み事項を残してください。"
        },
        {
            "question": "個別露天風呂の利用料金や利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "個別露天風呂は当日1回の使用料が3万ウォンで、利用時間は4月中から11月末までの午後3時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "炭火グリルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火グリルの使用料は1回2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超えた場合、1人当たりの追加料金が発生し、訪問客も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も可能で、料金は犬のサイズや抜け毛の程度によって差等適用されます。"
        },
        {
            "question": "大型犬は入室できますか？",
            "answer": "中大型犬は入室できず、愛犬関連施設や道具は提供されますが、愛犬同好会の集まりの予約はできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での愛犬美容は可能ですか？",
            "answer": "客室内での愛犬美容は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設や追加決済の予約方法はありますか？",
            "answer": "付帯施設および追加決済はホームページでリアルタイムで予約および決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "提供されているサービスの条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "現在提供されているサービスの条件はペンションで明示された通り進行され、情報と取引条件、利用及び払い戻しなどに関する義務と責任は各販売者にあります。"
        },
        {
            "question": "業者画像は実際と異なる場合があるのでしょうか？",
            "answer": "業者画像は実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 617
    }
}